DSE成績差劣，完成 IVE HD後，決定開飲食店，生意成功兼出名，可否報讀CUHK MBA?

大家好！我2019DSE成績差劣，中文攞U(閱讀:U、寫作1、卷三U、卷四1)，兼英文攞U(Paper 1 to 3 U, paper 4 1)，無考Ielts，通識1咗， best 5 得7分.

我點解中文U?我因為閱讀卷太深，答案錯到七彩，作文失手不太扣題，作文1咗,聆聽卷太深，我在綜合卷誤把整合拓展和見解論證倒轉，卷三U左，說話卷題目太深(以古語名言做題目)，無法正確地回答，令我Oral 1咗。

我點解英文U?我因為閱讀卷太深，答案錯到七彩，作文交白卷，作文U咗，聆聽卷太深難過AL，我唔識做綜合卷，卷三U左，我在說話卷無法正確地用English表達想法，令我Oral 1咗

我點解LS 1咗，因為份卷太深，只喺答到60%的題目。

放榜後我報IVE國際廚藝文憑，佢唔收學費，我仲有得攞津貼，跟住我在2019-2022年學國際廚藝文憑和高級文憑，2022年完成高級文憑，升唔到學士學位，我於是在台灣搞飲食生意(售潮流飲品、甜品和快餐)，2024年因為間公司出名，生意成功，我有錢兼出名之後，可惜只係得HD程度，兼Ielts得4.0，可唔可以試下報CUHK MBA/EMBA 和DBA？

如果CUHK MBA/EMBA 和DBA收左我，我會否GPA得0.幾？

閱

Lm 新潮文

假膠味濃

記得有件ive仔開食肆蝕晒屋企人d錢

叫條女做洗碗，要條女還債😂😂😂